改名做蓮登有無得諗

唔係連登咪唔使禁

推

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

其實之前唔係好似連仔講過LIHKG只有LIHKG一個正名，連登其實唔係正名只係我哋叫慣咗？
利申：可能記錯

道理就好似樓豬個名咁，千變萬化

從來都冇連登
只有LIHKG